有無人戒左10年麥當勞都戒唔到？

小弟自m記無聲加價開始話戒
經歷福喜肉同染紅都戒唔到

但自從上年九龍大遊行開始
而家一諗起支那企業係關鍵時刻出賣香港人
就即刻唔想食，話咁快就成年都無食過

由細到大都唔鍾意食

最後一次食係上年大埔810
冇嘢落肚現場有人買左豬柳強

戒到今日

你肯定好有錢
下欄野唔岩你

以前鍾意食 之後做咗幾個月老麥一啲都唔想食

豬柳強好熱氣
好耐以前已經戒左

香口野食得多好快厭

好掛住薯條

Mosburger高質好多

太thick

點戒 月入17k
月尾得返500要用一星期
唔食m記有咩好提議

中資M記啲薯條幼過呀婆手指，又乾爭爭鹹魚味

鴻福堂

我聽過有D深黃店既老闆都話乜都戒到但麥記戒唔甩XDDD

流言過主

我以前都好鍾意食 自從無食之後 暗瘡問題改善左

同kfc一樣 耐唔耐就想食一次 又無其他差唔多價位嘅替代品 食個漢堡包下下都要6 70+
早幾個月叫有間黃嘅平賣熱狗叫可以戒下 點知早兩日執咗

又好似真係

有暗瘡就避食煎炸野

所以唔撚食m記 除左黃色經濟 仲改善暗瘡

當你食貴嘅快餐店 自然會食少d 皮膚又靚d

我過去咁多年都係戒唔甩
希望終有一日你既意志堅持到

6.9到而家食過3次.
三間半夜真係冇嘢食.

你搵多左錢，自然唔會食劣質野

追求新鮮野食

好自然嘅事

真係忍唔住咪食一次半次
教條主義好少人做得到
最緊要揀自己舒服既方式戒，先可持之以恆

KFC啲雞的確新鮮啲
M記支那雞聽講有激素

lesser evil

繼續努力

唔覺唔覺都戎咗成年
唔去諗佢就得

M / KFC 都少食啦 ， 自己買急凍煮重好食

其實本身已經小食麥當勞. 因為我有朋友食麥當勞食死咗. D 嘢又唔係平.

本身都小食. 咁既價錢. 去茶記食炸脾薯條好過. 起碼有真既肉.
嗰D 漢堡肉都唔知係乜肉嚟.

車呔造

上年6月開始無食過

我次次都係衰喺十一二點，返到屋企附近無嘢食
就會忍唔住食老麥...... 平過ok 7-11啲叮叮但又熱辣辣香噴噴

我最叻鹽水拖雞脾
煮食白痴

真，完全無牛味
分分鐘食緊免治牛歡喜

最後一次食係海富買左幾十個包

不妨限制自己每個月食既次數
咁每次食既時候都係享受既戒食既成果
開心過日日食

黃？

唔好咁問啦，到時又會loop返去鬥黃

唔知係咪細個經歷嘅嘢特別深刻
自從福喜之後就唔敢入麥記
而家畀friend拉去麥記都只會喺Mc cafe叫嘢食

有嘢食？

自從用過期肉到而家未食過

屋企對面就係 又平 一直都戒唔到
點知舊年一嘢就搞掂

每次去親旅行都食m記

我都好鐘意食m記
一星期至少食三次
但69醒咗之後就呃唔自己行入m記啦

不過之後去旅行有食

咁都捉到你

本身都無食開
唯一稱得上係戒嘅可能係美心mx,以前好鐘意食佢個雞扒飯